\newglossaryentry{muss}{ name={muss}, description={
    Diese Funktion ist verbindlich.
}}
\newglossaryentry{sollte}{ name={sollte}, description={
    Diese Funktion ist optional und wird implentiert wenn die notwendigen Ressourcen zur Verfügung stehen.
}}
\newglossaryentry{balken}{ name=Balken, description={
    Das einzige Spielelement, welches der Spieler aktiv kontrollieren kann. Positioniert am unteren Bildschirmrand, prallt der
    Ball von diesem horizontalen Balken ab und kann über das Spielfeld bewegt werden.
}}
\newglossaryentry{ball}{ name=Ball, description={
    Das zentrale Spielelement, welches vom Balken und von allen Rändern des Spielfelds abprallt und durch die physikalische
    Interaktion mit dem Balken indirekt vom Spieler gesteuert wird.
}}
\newglossaryentry{beta}{name={Beta-Version},description={
    Eine vorläufige und funktionstüchtige Testversion des Spiels, die der Erhaltung von Feedback dient und diesem dynamisch angepasst wird.
}}
\newglossaryentry{block}{ name=Block, description={
    Ein Spielobjekt, welches im \gls{invasionMode} vom \gls{ball} zerstört werden muss.
}}
\newglossaryentry{classicMode}{ name=Classic-Mode, description={
    Der klassische Pong-Spielmodus, bei dem nur ein \gls{ball} und ein \gls{balken} auf dem \gls{spielfeld} existiert.
}}
\newglossaryentry{coin}{ name=Coin, description={
    Die Währung des Spiels.
}}
\newglossaryentry{invasionMode}{ name=Invasion-Mode, description={
    Ein erweiterter Spielmodus, bei dem der \gls{ball} zusätzlich \gls{block}-Objekte zerstört.
}}
\newglossaryentry{ladezeiten}{ name=Ladezeiten, description={
    Die Wartezeit beim initialen Laden der App (Starten aus dem Betriebssystem) und Wechsel zwischen Menüs.
}}
\newglossaryentry{leben}{ name=Leben, description={
    Eine abstrakte Währung, die der Beendigung eines Spieldurchlaufs dient. Besitzt der \gls{spieler} keine Leben mehr, endet das Spiel.
}}
\newglossaryentry{niceToHave}{ name=Nice-To-Have, description={
    Optionale Anforderungen, die nicht rechtlich bindend und deren Implementierung völlig dem Entwicklerteam überlassen sind.
}}
\newglossaryentry{powerup}{ name=Power-Up, description={
    Ein temporärer Effekt, der z.B. Spielelemente wie den Ball oder den Balken betrifft und deren Verhalten ändert.
}}
\newglossaryentry{release}{name={Release-Version},description={
    Die finale und ausgelieferte Version des Spiels.
}}
\newglossaryentry{tail}{ name=Schweif, description={
    Kosmetikeffekt hinter dem Ball, welcher die Bahnkurve anzeigt. Gleicht dem Schweif einer Sternschnuppe.
}}
\newglossaryentry{point}{ name=Score-Point, description={
    Ein Wert, der dem \gls{spieler} als Metrik für seine Fähigkeiten dient. Im Verlauf des Spiels sammelt der \gls{spieler} zwangsläufig mehr.
}}
\newglossaryentry{skin}{ name=Skin, description={
    Kosmetikeffekte wie verschiedene Sprites/Texturen für Ball, Balken und Spielhintergrund.
    Diese können im Shop gegen Coins eingetauscht werden.
}}
\newglossaryentry{spieler}{ name=Spieler, description={
    Jede Person, die die Anwendung nutzt. \textit{Synonyme: Benutzer, Anwender}.
}}
\newglossaryentry{spielfeld}{ name=Spielfeld, description={
    Umfasst den Bereich, in dem das Spiel stattfindet. Vertikale Abgrenzungen sind der linke und rechte Bildschirmrand.
    Der obere Bildschirmrand bildet die obere Abgrenzung, die untere Abgrenzung erfolgt auf der Höhe, auf der sich der
    \gls{balken} befindet.
}}
\newglossaryentry{Top10}{ name=Top10, description={
    Die zehn besten Scores, die lokal auf einem Gerät (seit Installation) erreicht wurden.
}}
\newglossaryentry{achievements}{ name=Achivement, description={
    Errungenschaft, die der \gls{spieler} im Laufe des Spiels freischalten kann, welche weder funktionelle noch kosmetische Auswirkungen auf das Spielgeschehen haben.
}}